[五分鷹你在何方] 2017-2018 新賽季轉會情報 (7)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞罵戰麻煩死返出公海

DEULOFEU 'OPEN TO ROMA SWITCH'

Gerard Deulofeu's agent has confirmed AS Roma may be a possible destination for the Everton winger, reports calciomercato.

The Spain international's future is yet to be decided and AC Milan, who Deulofeu impressed during his six-month loan spell last season, do not have the option to make the player's move permanent.

Roma have emerged as possible contenders for the former AC Milan star with the 23-year-old's agent Gines Carvajal confirming his client, who is set to return to Everton, may decide to join Eusebio Di Francesco's side.

“It’s hard to say now but AS Roma are a great club and they are a possible destination”, Carvajal said.

AS Roma will be looking to sign a new winger, given that they have just sold Mohammed Salah to Liverpool in a £34.3m deal.

MBAPPE'S FUTURE

Arsene Wenger remains hopeful that Arsenal can pull of a deal to sign Monaco striker Kylian Mbappe, writes the Evening Standard.

There are further reports in The Independent stating that Wenger has spoken directly to the France international in a bid to convince him his future lies at the Emirates Stadium.

Real Madrid are also interested in the 18-year-old and L’Equipe report Zinedine Zidane has also spoken with Mbappe in a bid to convince him to sign for Real Madrid.

The report suggests the proposal is based around guaranteeing the youngster regular game time with the departure of one of the Spanish champions' current attackers, probably Gareth Bale, as well as facilitating his development into a star over the coming years.

poba

雲加

五分鷹

Romelu Lukaku to Chelsea: What we know so far

Romelu Lukaku could become the most expensive player in history if Everton lose the striker to Chelsea this summer.

Standard Sport understands that Everton have set an astonishing nine-figure asking price for the Belgium international, though Chelsea are not yet prepared to match it to bring the forward back to Stamford Bridge.

Chelsea have agreed a €40m deal in principle with Monaco for Bakayoko.
@Agent_Edward

山神?%>鏝 ?

Ching又J

0

阿古路？%離開鏝？

賣都賣去拜仁/PSG

拜仁要卡拉斯高
PSG都想要mbappe

PSG唔要了
如果今季走都係去拜仁

bayern 要卡拉斯高喎

咁下季去曼城了

REAL MADRID LINE UP ALEXIS SWOOP

Real Madrid are considering a summer move for Alexis Sanchez as a possible replacement for Cristiano Ronaldo, according to Don Balon.

Ronaldo has apparently told Madrid he wants to leave the club after the recent tax fraud allegations, with the Arsenal forward seen as a decent alternative.

岩岩多左隊

山踢過巴塞喎

Figo, Ronaldo

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: @Arsenal are in talks to sign Lyon striker Alexandre
Lacazette, Sky sources understand #ssnhq

Isco 換 A

換kovacic
反正佢地都唔用

diu係唔係呀 成日聽人講佢無想像中咁好波
但係都入成廿幾球

Don Balon = 西班牙太陽報

Any 我廠news? 除左法國果2件

Manchester United have made a £44m bid for Fabinho. (@DiMarzio)

Nelson Mandela has signed his professional contract with Frankfurt. #SGE

Dortmund chief executive Watzke: "A £63m+ bid for #Aubameyang would have to be reported as a necessary to proceed negotations."

Dani Alves says "everyone knows my admiration for Pep Guardiola" as speculation continues regarding his future. skysports.tv/JD13Az

BREAKING: @htafcdotcom sign Belgium striker Laurent Depoitre from Porto for an undisclosed club-record fee #SSNHQ

笑到仆街

3隊升班馬哈多士最積極

咁後生就去溝俄妹 有啲浪費

垃圾都想賣10m
等完約啦

仲有無人記得Jose Enrique?岩岩比Zaragoza解咗約

點解

Former Liverpool fullback Jose Enrique is on the move from Real Zaragoza.

The 31 year-old defender has just had his deal with Zaragoza terminated by mutual consent.

Now a free agent, Enrique has fielded interest from Levante and Greece's AEK Athens.

Enrique signed for Zaragoza on a free transfer last summer, which included a break clause worth €500,000.

However, the two parties reached a compromise this week which will see the player pocket €180,000 and leave as a free transfer.

自己比錢走人,本身仲有一年約

球員攞錢喎應該係

咪玩啦ching

唔會咁無大志去剷雪掛

SOR我無認真睇內容,咁即係話Zaragoza要貼錢送佢走

你都去過支那喇

辛尼特咁有米

又set回購

bakayoko

佩雷斯嗌走雲格留唔住

雖然領隊雲格極力挽留，但阿仙奴前鋒盧卡斯佩雷斯因缺乏上陣機會，已表明堅決離隊。

盧卡斯佩雷斯上季在兵工廠只上陣了21場射入7球，雖然他的合約到2020年才屆滿，但為了爭取出戰明年世盃，他已決定離隊尋求更多上陣機會。

雲格表明希望留住這位29歲西班牙前鋒，但亦對未能給他足夠上陣機會感到歉意︰「作為領隊我很想留住他，他是頂級球員但我未能給予應得的上陣機會，對此我很抱歉。」消息指西維爾和拉科魯尼亞均對佩雷斯感到興趣。()

法賓奴 ？% to manutd?

諗起Ibe
又係翼又係一開始俾人吹到
只不過Ibe係£

49%

Morata --> 垃圾獌 ?%

OX TO LEAD ARSENAL EXODUS?

Arsenal are ready to sell Alex Oxlade-Chamberlain to Liverpool, reports the Independent.

And the England international is not the only player who could be on his way out of the Emirates, with the Independent reporting as many as eight other first-team players could follow him out the exit door.

CITY WANT IHEANACHO CLAUSE

Manchester City want a buy-back option in any deal that sees striker Kelechi Iheanacho leaves the club, reports the Daily Telegraph.

The 20-year-old Nigeria international who has become a target for West Ham and Leicester City this summer.

禾確特決意留在阿仙奴

阿仙奴前鋒禾確特決意新季繼續留隊，粉碎一切轉會傳聞。

收到消息，禾確特決定繼續留隊，不會離開阿仙奴。

這位老臣子自16歲開始加盟阿仙奴，近幾季有機會戴上隊長臂章亮相。

這位英格蘭代表隊成員去季入了19球，幾乎每2場入1球，不過仍然未滿足到外界對於他的超高期望。

現時禾確特正跟隨私人教練指導保持狀態，雖然有傳阿仙奴想買入基利安麥巴比及拿卡錫迪，但未有影響禾確特留隊爭出場的信心。

雲格在季尾時曾經形容禾確特：「他的防守態度比以往進步很多，每天訓練也很落力。他對於阿仙奴非常忠誠，這點可以用來代表球會。」

現時禾確特和阿仙奴還有2年合約，如果有球會想買走他，最少要支持3000萬歐羅轉會費。

有人要?

3000萬搵鬼出

都無球會傳買佢

0.9%

Morata's @ManUtd move is getting closer.

👉

Surely it's only a matter of time.（Marca)

禾仔:我唔走！(因為走唔到)

無限接近

準備做傳曼聯系列

諗起Gaitan

Kristof Terreur 📰‏Verified account @HLNinEngeland 20m20 minutes ago

Jason Denayer has a personal agreement with Lyon for a loan deal. Man City would rather loan him out to Girona. (@MGoedefroy) #mcfc

A decision will be taken in the next days. Denayer is keen on a move to France. But City haven't approved the loan deal as yet. #mcfc

2014借到2017

DONE DEAL: Victor Anichebe has joined Chinese second division side Beijing Enterprises Group FC.

lukaku ig有野睇

welcome back to Chelsea

車路士training ground定係邊度

又過干地一道

The City Football Group is completing the purchase of La Liga side Girona FC with an announcement expected in the coming days.

嘩

曼城 紐約城 墨爾本城 橫濱水手 基羅納 烏拉圭球會

西甲曼城青訓基地
唔怪得借7條友過去

基羅納都係曼城個油王？

City Football Group=曼城油王玩具反斗城

呢隊上西甲未？

今季升

Inter 'want to loan' Gabigol with English and Spanish clubs keen

Gabriel Barbosa had planned to remain with Inter for the time being, but his agent has suggested a loan move is in the offing instead

Inter have decided to loan out Gabriel Barbosa with multiple clubs in England and Spain keen to sign him, according to the Brazil striker's agent.

巴塞目標華拉堤：PSG買冠軍球員我就唔走

被盛傳有機會轉投巴塞隆拿的馬高華拉堤開聲，如果PSG能買入冠軍球員，他就留下來。

Goal早前透露，巴塞準備作出隨時高達1億歐元的價錢來收購該中場。PSG在2016-17球季5年來首次未能贏法甲，歐聯又在16強「恥辱性」敗給巴塞，16強止步。

然而，華拉堤似乎也不一定離開PSG，他對《La Gazzetta dello Sport》說：「我不是一定要走，但我想看看他們今次是否真的會買冠軍球員。如果會，我樂於留隊，但每年他們都說會使球隊壯大，但然後我們都看到結果。」

華拉堤續說：「PSG的承諾不夠的，但如果（體育總監）軒歷基可以保守承諾，我會樂意留下來。」PSG希望留住這位24歲球星；隊友馬昆奴斯周五也促請華拉堤留下來，認為儘管2016-17並不如意，但球會的計劃仍未失敗；前體育總監古華特早前也說過，尚餘4年合約的華拉堤希望離隊，但相信他的市場價值超過1億歐元。()

Aubamayang??

豬腦

華拉迪:不了 一個卡雲尼已經忍夠

冠軍球員??

Costa平平地40m ok?

德國盃冠軍

摩納哥比人拆完骨下季又係psg贏本地比賽啦
想贏歐聯仲差好遠

AC米蘭等待當拿隆馬答案

AC米蘭CEO法索尼仍在等待與當拿隆馬商討，到底這位新星是去是留未有定案。

18歲的當拿隆馬一直盛傳想離隊，他的合約在來季完成便會告終。

當被問及當拿隆馬去向，AC米蘭CEO法索尼說暫時沒有新消息。

「我們都在等待他，不過相信很快會有答案。因為7月3日便要開始新季操練，在此之前應該有個明確答覆。」法索尼說道。()

PSG READY £60M AGUERO BID

PSG are readying a mega £60 million bid for Manchester City striker Sergio Aguero, according to The Times.

The Ligue 1 side are apparently looking to exploit difficulties in the relationship between the Argentine and manager Pep Guardiola.

會然agger路

件垃圾都60m

Chelsea €70m for Alex Sandro

After Juventus turned down €60m for Alex Sandro, it’s reported they will be sorely tempted when Chelsea come back offering €70m.

This week Bianconeri director Beppe Marotta confirmed they had received “a substantial offer” for Alex Sandro, but that he wasn’t for sale unless the player specifically requested it.

That proposal was believed to be for €60m (approximately £52.8m), but now La Gazzetta dello Sport claim Chelsea are preparing a new bid worth €65-70m (around £57.1m-£61.5m).

The Brazilian was signed from FC Porto for €26m in the summer of 2015, which at the time was considered a huge investment for a player who wasn’t that well-known.

It proved to be a masterstroke, as he has become one of the best left-backs in the world, this season contributing three goals and seven assists in all competition.

There were also reports this morning in La Stampa that Chelsea were ready to place €110m on the table (£100m) for both Alex Sandro and Leonardo Bonucci.

睇外國網好似有機會
哥狗想買山狗
阿古路經理人同psg主席fd底
同埋哥狗想要馬昆奴斯

我覺得阿古路走對兩邊都有好處
佢唔洗跑咁多
哥狗用耶穌或者山狗又岩佢逼搶踢法

真人喎ching

盧卡古90m既話
alex sandro 60m
阿古路60m係貴定平？

話佢垃圾既搵個50m以下或者同價既有佢季季既入球數量再講
山狗岩踢
但山狗講入波能力同阿古路差兩班

上面話agger路垃圾既我屌爆你地老母

阿古路fit起上黎入波能力高山狗2班喎

山狗今季聯賽24球
agger路入幾多呀

盲反出現 垃圾都入20球

唔多, 20球姐

阿古路今季跌哂watt 啦

竟然有人話 阿古路係垃圾

奥巴馬 卡雲尼>30球啦
係咪勁過c朗既20幾球呀

會然太on9, d人盲反

今年真係唔多掂

牙蘇>all

全部計阿古路賽事唔係入左35球咩

頹一季(仲要頹都入20粒)就變垃圾

牙蘇75m 牙路60m 差唔多啦, 計埋通漲牙蘇e+要110m

【拆局】FIFA釐清 DC「借」唔過

【體育】車路士要在今夏賣走迪亞高哥斯達，可說是障礙重重，特別是馬德里體育會今年被禁註冊新球員，連把新兵外借出去也不行。

西班牙前鋒迪亞高哥斯達（Diego Costa）早在今年年初，已有傳和領隊干地不和，希望離隊，雖然最終未有成事，更助球隊重奪英超，但季後再爆出他和干地鬧翻的消息，DC承認干地已透過短訊表明不再需要他。

馬德里體育會有意把DC帶回西甲，雖然早前因為非法轉會事宜，被國際足協禁止於今年註冊新球員，但「床單兵團」本想先簽人再外借，到下年1月才正式帶DC回歸。

然而，經過了解後，FIFA最新釐定一旦馬體會要外借球員就先要註冊，因此禁令仍然生效；若他們要簽下DC，就只可讓後者沒有比賽整整半年，到下年才可出戰，先簽外借然後半季回收這一著，證明是不可行。

由於下年為世界盃年，DC未必願意「空窗」這樣長時間。再者，馬體會也不願出多於2000萬鎊的轉會費，和車仔心中的價位不同。

至於AC米蘭也對DC有興趣，只是後者的周薪高達逾20萬鎊，令紅黑軍團卻步。看來，這名車路士今季首席射手要不留隊，要不就要再另覓出路，索性改以掘金目標為本……，中超可會是一個理想選擇？

130啦
lkk都90

中超唔係有新例咩？重敢用大筆錢買人？

伊巴17球=救世主 阿古路20球=垃圾

你諗太多
山狗去拜仁
psg唔買黑羊因為曼城賣阿古路買黑羊

我講緊計返通漲, 三年前75m=而家110m

山狗will stay

BAYERN COOL INTEREST IN ALEXIS

Bayern Munich are now focusing on Atletico Madrid winger Yannick Ferreira Carrasco as their interest in Arsenal star Alexis Sanchez has cooled off, according to L'Equipe.

曼城應該買唔到山狗
但賣阿古路就一定買黑羊

我估山狗下季free去曼城

山狗唔續約?

可能續約呢

奧巴馬 63m 價到即放

續完走 留低心意比雲加

哥狗唔係唔用佢架咩
Fabinho唔走?

🤦‍♂️🤦‍♂️FFP

傳都無傳過就體測

fabinho去獌

如果山神係為錢嘅，拜仁俾唔到多佢㗎喎

會用黎打中堅定防中呢

中堅啦 石頭🤣

山狗去拜仁應該做球會新icon
到時賺多好多廣告費

Holding都好過石頭

爺爺又贏

講到留隊無icon咁
留隊做埋legend添啦
係講緊去拜仁多冠軍姐
唔係icon唔icon問題掛

愛華頓賣完lkk好進取

人工要求太高

佢唔會去鏝啦, 個形象會好反骨
一係去拜一係留隊

拜仁人工好似好低, kroos單野

係呀
去拜仁佢會多機會拎獎好多
留隊就形象好做legend
對佢其實無咩蝕
新果份約都好高人工下

巴塞買中超人🤦‍♂️🤣

踢中超踢到上巴塞

gomes都忍到, 有咩係忍唔到的

可能去疤因為係尼馬叫

40m咁多

Man Utd try to tempt Nainggolan
By Football Italia staff
[img]
Manchester United have offered Roma midfielder Radja Nainggolan wages worth €7.5m per year, claims Il Tempo newspaper.

The Belgium international has long been a target for Premier League clubs including Arsenal and Chelsea, but now Manchester United are reviving their attempts to sign him.

According to Il Tempo, Jose Mourinho’s side proposed a contract worth €7.5m net per year.

“Maybe it’s true, maybe it isn’t,” shrugged the 29-year-old on international duty when asked about Manchester United interest.

“Right now I just want to go on vacation, then we’ll see what happens.”

Despite that vague message, it’s believed Nainggolan again turned them down and reiterated he is happy in the Italian Capital.

New Giallorossi director of sport Monchi aims to reward him with a new deal worth €5m net to June 2021.

Roma no longer need to sell, as they’ve cashed in €42m plus €8m bonuses from Liverpool for Mohamed Salah, while Kostas Manolas and Leandro Paredes are close to joining Zenit for a joint €65-70m deal.

原來咁撚老

冇啦啦走去鏟草

Watford FC‏ @WatfordFC
OFFICIAL: #watfordfc is delighted to confirm the signing of England Under-21 midfielder Will Hughes from Derby County on a five-year deal.

妖人 去屈福特 仲要幾平下

幾錢？

邊到都有草既沙仔

之前睇呢到d轉會消息 好似5m

終於可以係英超睇下佢

羅馬想降班定係想重建？

5m磅抵玩喎

好似7m
不過都算平啦

市場慣例 英人基本身價加10m
7m直情抵到裂

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
World Taekwondo Federation changes its name to World Taekwondo because WTF has "negative connotations"

唔係重傷完咩

前年好似傷左成年
但係上季淨係miss左8場
仲要得22歲 抵到

Rob Dorsett‏ @RobDorsettSky
Understand #dcfc will get £5m up front for Will Hughes, and overall #watfordfc fee could rise to just under £9m. Sell-on fee applies too.

華拉提ig story講咩

footballitalia‏ @footballitalia
Reports Gianluigi Donnarumma is ready to sack Mino Raiola and recommit to #ACMilan

唔知真定假

一早要咁做啦

可能話interview係流掛

早d清醒對自己點都好

Olympique Marseille‏ @OM_English
IT'S OFFICIAL! @ValereGermain is new #OM player. Welcome!

29歲先係中場當打之年
不過無咩可能簽到 佢好似幾忠誠羅馬

希望快d炒咗佢
話說拉奧拿又會咁好眼光 嗰陣做到佢經理人

berardi

玩到咁大既

之前拿玻里咸錫都試過炒肥佬，因為迫鳩人轉會

早兩年好似車想要佢佢都唔走
羅馬班友好似食左藥咁個個都唔願意走

成堆硬漢

Salah Manolas 呢個轉會窗

比支那狗劏返轉頭

沙拉一睇佢就知家奴啦， 養唔熟

Lyon president says Arsenal interested in Alexandre Lacazette but they need to match what Atlético were going to pay: £46m plus £10m add ons

當年熱刺過支那好似唔太貴

其實呢件點解咁搶手 國家隊正選都未有

鳩揀人
揀件去左墨西哥既垃圾GIGNAC都唔揀佢

爺爺買國家隊後備頂正選

Alex Sandro deal done

€60m+10m add-on

Lacazette話就話入左37球 但有好多都係12碼 不過叫做左右腳都射到波
踢法同perez差唔多

又9up

醬汁？

其實真係有興趣既得阿狗同馬體會

發下夢就可能見到乞衣祖會放佢 現實係冇可能

如果佢講明想走咪放

祖肯放呀 如果球員想走
依加就係睇球員意願

祖放仲有邊個打左閘

如果放左佢地應該會買返隻啦

買dalbert?

會唔會搶mendy?

保連奴留恒大唔想過巴塞

荷西保連奴表示很滿意在廣州恒大的生活，要他選擇離開加盟巴塞很難。

荷西保連奴收到巴塞的邀請，對於去留，現時他表示很難抉擇。

這名巴西中場很享受在恒大的生活，但在中國和巴西的媒體都傳出他有機會重返歐洲，加盟巴塞或拜仁。

保連奴承認巴塞有接觸過他，但他本人似乎沒有太大興奮。

「我經理人收到一份合約，是巴塞給的，現正討論中。但現時我對我的生活和工作很滿意，在這時收到聘約令人很難決擇。」

巴塞已有一張中場收購名單，除了保連奴外，PSG的馬高華拉堤都是人選之一。

保連奴在歐洲期間效力過熱刺兩個球季，是球隊正選球員，但他2015年突然決定以990萬轉投中超廣州恒大。()

正選???

痴線

祖記係咁挑戰屌帥底線
屌帥好似講左歐聯輸左果陣其實想辭職

屌帥改造球員好勁架

其實祖記個前場幾廢下

左翼要用m子中鋒去客串，成隊古亞達度一個快馬，其實我覺得比皇馬領先個下已經覺得佢地無本錢去追返，點知m子整到球世界波

所以屌帥話要調整球會方針
打返進攻
所以想買晒哥斯達同貝拿迪斯治

攻中保定

唔明點解可以容忍一個天價加盟既球員成季都好似咩住個肚腩咁落場

陀住個西瓜滿場跑

講緊邊個
剩係諗起肥西

撚有滿場咩
滿場就唔會隱形啦

其實文蘇基治係禾夫斯堡都打過一排左翼 轉左去拜仁打死中鋒姐 其實佢個位都打到

斜恩

有伊巴既保定同諾施連奴都好堅
當年賣走一前一後俾psg真係

諾施連奴去咗邊

奧蘭多城

唔知點解次次買正前 都會覺得結果會好似個d Chamakh Perez Welbeck Giroud Sanago咁 全部都係搞笑料 Giroud都算好少少 起碼覺得佢廢個時就勁 其他就覺得佢廢個時真係好廢

Perez 係太少機會上場， 一落就好表現，你冇睇就咪鳩嗡

perez既機會真係少得可憐，好多時連bench都冇

Ake -Bournemouth?

40m市面上好多選擇啦

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Bournemouth are closing in on the signing of Chelsea defender Nathan Ake for a fee worth in the region of £20m.

睇買唔買到新中堅，Van Dijk

Ake點解無咩機會落場

矮

ake去般尼矛夫既source暫時好似得the sun

收番又唔係出

佢有6'2仲使鬼買van dijk咩。
但著埋鞋先得6'0

AZP夠矮

佢有無azp咁勁先

3後衛azp,ake咁出比人炸到爬係度

巴打成日睇Arsenal?
如果有好表現咁仲洗唔洗買前鋒
純粹問下你意見

雲加唔太肯出Perez
不過佢出親都交到貨

Arsenal consider ‘£40m bid for Manchester United star Anthony Martial’ if Kylian Mbappe chooses Real Madrid

太陽報

今次借d買

傻撚左？
買返黎都唔只40m

拍卡卡

Get French Football‏ @GFFN
Bertrand Traoré has arrived in Lyon ahead of a move from Chelsea; President Aulas hints at many options in the deal

果年染到核爆 放走班老野 轉個頭放走施華 之後就走去問尼斯達可唔可以番黎

New Barcelona boss Ernesto Valverde has reportedly singled out Real Madrid playmaker Mateo Kovacic as a potential signing, as suggested by Spanish outlet Don Balon.

Manager Zinedine Zidane would no doubt resist such a move and the report adds that the player himself has no immediate intention to switch the Bernabeu for the Camp Nou, although this does not negate the potential for such a move.

每年都會有呢d rumours
對上一次係咪仲係Figo

對上一次好似係Isco

如果計真係成交
Eto'o?

都唔係直接轉會

應該係Figo
Between 如果James Isco Bale一齊走 咁鍠點算

Arsenal have been linked with a move for Leon Goretzka - but who is the Schalke midfielder?

雲加剩係係04買人？

呢件一早拜仁比睇中啦
買撚到咩

Eto'o借去馬略卡 係皇馬球員
咁叫唔叫直接轉會

Watford sign Will Hughes from Derby on five-year contract

Watford have completed the signing of Will Hughes from Derby.

The England U21 midfielder joins on a five-year contract for an undisclosed fee which Sky sources say is an initial £4.5m, plus add-ons.

Hughes made his Derby debut as a 16-year-old in 2011 and went on to play 190 times for the Championship club despite missing most of the 2015/16 season with a damaged cruciate.

The 22-year-old is the first new arrival at Vicarage Road since Marco Silva replaced Walter Mazzarri as boss.

仲未睇過拿卡錫迪
其實表現符合幾年前個妖人名氣
妖人有潛力 前面上一個應該已經係禾仔

曾經係皇馬掛名球員，冇真落場，點都冇果種25 feel

好似係青訓啫，魯爾夠係馬體會青訓啦

SAUL INSTEAD OF VERRATTI?

Barcelona are keen to sign Atletico Madrid playmaker Saul Niguez if they fail to land Marco Verratti from Paris Saint Germain, according to AS.

應該係我

我同意佢皇馬味好淺 甚至冇人記得
但佢為一隊落過場

係喎
後備席事件

魯爾都係㗎

Donnarumma on his account: "Donnarumma Raiola: yesterday, today and tomorrow"

Raiola

Gianluigi Donnarumma‏Verified account
@gigiodonna1

#Donnarumma #Raiola
Ieri , Oggi e Domani !!

意思係Raiola由以前到而家到將來都係佢既經理人

真老豆

A米有骨氣就雪鳩佢一年
掟佢上看台同球迷一齊睇波

又唔覺得冇左佢會死

屌佢咩
你話佢中場前鋒都算
一個門將都咁扭屎忽花

MAN UTD TURN TO BERNARDESCHI

Manchester United could turn to Fiorentina winger Federico Bernardeschi if they fail to sign Ivan Perisic, according to Mediaset Premum via Football Italia.

Inter are playing hard ball over Perisics price, and United see Bernardeschi as a suitable alternative given both his price and his age.

買個新龍 有幾難
支持ac雪鳩佢

岩啦
買我地ccc尼頂返幾年又得

好想要VAN DIJK

好耐無見過佢依種咁有霸氣又細膩既中堅

咁你改名先啦

DC同我係prefect match , 無論性格同行為上都係

青頭仔

DC

我幾中意佢
可惜佢唔肯學英文

OFFICIAL: Nice have confirmed that Mario Balotelli has extended his stay with the club. signing a new one-year-deal.

之前唔係傳咗一排去多仔咩
係咪炒教練先唔去

Alex Sandro has officially informed Juventus of his desire to join Chelsea this summer, report Eurosport Italy.

Salary negotiations between Tiemoué Bakayoko & Chelsea are stalling enormously. The two parties are quite far apart. Talks continue. (FF)

Over 200k?

This guy so bad in U21 euro

似終於開竅同定性係好事嚟嘅
雖然唔覺會正經得幾耐
下季仲有貨仔有機會入得番國家隊㗎

前日對德國入波 wor
(雖然其餘時間隱形)

果球德國派大膠, 唔入就死

#askhwak

Sandro,vvd > che ?%

一年好波邊到值

拜仁成日想免簽

簽咁多中場中都用唔晒啦

拜仁：全個德甲都我d貨，我唔要都唔益人

拜仁邊係要嚟用架，買嚟觀賞架嘛

呢件好正

04成日有球員約滿走

Work permit 既條款同香港法例一樣同時代脫節

Mino Raiola‏ @MinoRaiola
DONNARAIOLA x HATERS 1-0
What's next?

決賽睇佢真係笑死

無得駁

隊波有野心搞大唔想放佢走姐
唔係價錢問題

麥巴比都1億都唔放啦

唔放麥包比 但係放B施華 法賓奴

呢條仆街幾時比人車死

賤過文迪斯

拜仁買曬返黎幫國家隊夾定先姐

EVERTON BID FOR SIGURDSSON REJECTED

Everton have had a £27 million bid for Swansea City midfielder Gylfi Sigurdsson rejected, according to ESPN.

Despite signing Davy Klaasen, the Toffees are keen to add more creativity to their squad, but reports suggest Swansea value at Sigurdsson at over £30m.

拜仁都唔係買嚟用
想削弱對手咋嘛

你死喇

真話永遠最難聽

Mario Balotelli agrees Nice contract extension

Mario Balotelli has signed a one-year contract extension at Nice that keeps him at the club next season.

Nice announced the news on the team's website on Sunday with a photo of Balotelli signing his contract alongside president Jean-Pierre Rivere and general manager Julien Fournier.

The club credited the 26-year-old for not prioritising the financial aspect of the deal, saying: "We are proud to have convinced the superstar to join us last year and to have seen him flourish on and off the field.

CHERRIES CONFIDENT ON AKE

Bournemouth are increasingly confident that they are close to agreeing a deal to sign Chelsea defender Nathan Ake, according to Sky sources.

Sky Sports News HQ understands Southampton and Leicester are also interested in signing the 22-year-old centre-back.

Ake, valued in the region of £20m, spent the first of last season on loan at Bournemouth before being recalled in January.

佢收盡德國兵器，收10件總總有1，2件岩用，反正買返黎都接近零成本咁濟

得罪講句，成個德甲只係拜仁既練兵廠。

咪撚賣呀屌你老母

買到van dijk就支持賣

ak+£50m 車落聖人度啦屌

真正為佢好就賣完打起再回購

車賣人唔set回購又貴貴咁收番

lkk

lkk最後應該愛字頭會跪低80m比佢走

Get French Football‏ @GFFN
Juventus will make opening €15m bid for PSG midfielder Blaise Matuidi, according to L'Équipe

又係低價

之前又話出到40m 既

€15m

🤔🤔🤔

代表咩？

吾知，但ig d留言個個都話welcome to city

PSG Sporting Director Antero Henrique has made a concrete approach for Dortmund’s attacking midfielder Ousmane Dembélé, according to L’Équipe.

唔比去Girona既

唔賣都係坐

Raphael Honigstein‏Verified account
@honigstein

Before this all gets too messy. 1) I have been told that Keita wants to go. 2) I believe RBL's €80m or nothing stance is genuine.

可能人地想學葡呢

有set回購就比佢走啦

From Rijkaard to Pogba: Every major transfer brokered by super agent Mino Raiola

Ligue 1 side Toulouse have initiated contacts with free agent and former Arsenal striker Yaya Sanogo, according to L’Équipe.

According to German newspaper BILD this morning, RB Leipzig price Naby Keita around £70m.

#LFC

有咩好笑, 因為球12碼?
同齡黎講屈機啦

擺明唔想賣想其他隊知難而退

百貨應百客

BILD: Both Milan clubs are showing concrete interest in Leverkusen's Kevin Kampl. #B04

L'Equipe: #PSG reject #Juventus’ opening bid of €15m for midfielder Blaise Matuidi
又出乞兒價 侮辱報價

馬路達15M bid人大法都唔識

Feel 到有道氣殺緊入post

呢個好似喺利華打得幾好?
不過之前傳中超

老老豆豆
馬度迪回哂塘

再早啲傳過馬體

On9先唔放，扮下野咋， 又唔係美斯， 出年keep唔到撞牆即刻大跌， 摩洛哥仲驚，水魚價拖到差唔多一定賣。

呢件30歲兼下年完約bo

係，摩洛哥個玩法就係不斷低價買妖人，養幾季天價放。

法甲水準參差競爭相對黎講細，基本上鳩踢都有歐洲賽踢，年年賺錢做培訓屋不知幾爽

幾時一波爆發拎歐聯?

巴打有睇法甲?
其實打成點 記得歐聯有見佢打左中場

摩洛哥睇人眼光係幾準

明明人地叫摩納哥 你地班友叫錯人地個名幾多次

非洲vs法國（歐洲樓價最貴既地方）

叫開agger路改唔返叫阿古路

摩納哥系獨立國家

兩個都勁

巴神落實續約尼斯

去季轉戰法甲的巴洛迪利在尼斯重獲新生，表現叫球迷眼前一亮。尼斯方面今日宣佈已經與這名意大利「野孩子」續約，但未有透露合約年期。

「巴神」去季以自由身由利物浦轉投尼斯，在不被看好下愈戰愈勇，最終更為球隊射入17球之多。尼斯原本只與巴神簽下一年短約，但至今日宣佈已經與對方續約，即表示該名意國射手來季肯定仍會在陣中。尼斯方面沒有公開合約細節，故合約年期及其薪金仍是問號，不過普偏相信巴神今次是降薪續約。

自表現回勇後，據報包括多蒙特在內等多家球會都有興趣向巴神伸出橄欖枝，惟他最終決定與尼斯續約。（）

Ching性格癲過巴洛迪利

買斷佢啦 好平啫

自 以為loan

Kolarov plotting return to Serie A as he enters final year of Man City contract

The Serbian defender has spent seven years in England, but will explore the possibility of heading back to Italy when he becomes a free agent

Aleksandar Kolarov is hoping to return to Lazio when the time comes for him to leave Manchester City.

The Serbia international has spent the last seven years in England, having completed a £16 million transfer in 2010.

He has made close to 250 appearances for City, helping them to two Premier League titles, an FA Cup triumph and League Cup success.

Kolarov is, however, entering the final 12 months of his contract at the Etihad Stadium and admits that he would like to head back to Italy if the opportunity arises.

The 31-year-old defender told Il Messaggero: "I'd like to return one day because Rome remains in my heart. I am no longer young but I can still have a say.

“I've won everything in Manchester but Italy is something else.

“Even if stadiums and the football is still behind, I've always missed it.

“Forza Lazio and greetings to every tifoso.”

Kolarov has also had his say on potential goings on at Lazio in 2017-18.

He expects a deal to be completed for Atalanta captain Alejandro Gomez, amid intense transfer talk, while also talking up the qualities of countryman Sergej Milinkovic-Savic – with the 22-year-old midfielder making quite a name for himself in Italy.

Kolarov added: "I'm sure Lazio will have a strong squad for Europa League and in my opinion, they'll get Gomez.

“Regarding Milinkovic-Savic, he's an amazing player, he's Lazio's and the national team's future".

Milinkovic-Savic netted seven times in 38 appearances for Lazio last season, while Gomez has emerged as a top target after scoring 16 times for Atalanta and providing 10 assists.

蓋清罕有失手

BREAKING: @ntfc taken over by Chinese sports company 5USport. #SSNHQ

Northampton Town

SPURS VALUE KANE AT £200M

Tottenham value Harry Kane close to £200 million following reports Manchester United were planning a £100m bid for the striker, according to The Independent.

Kane has been linked with a move to Old Trafford as Jose Mourinho chases a new No.9, but Spurs have no intention of selling the England international and have ‘laughed off’ reports they would accept a £100m offer.

見到n乜fc,諗住係紐卡素

會唔會太有自信

成世留喺熱刺都得喇！

Real Madrid president Florentino Perez has met with the family of Kylian Mbappe ahead of a potential move to Madrid. (Telefoot)

成隊波幫佢刷數據

MAHREZ GIVES UP ON BARCELONA

Leicester City winger Riyad Mahrez has grown tired of waiting for Barcelona to make a firm offer and is now keen to join Arsenal in a €40 million (£35.1m) deal, according to Sport.

Mahrez had been a back-up option for Barcelona this summer, but with the Algerian keen to resolve his future, he is keen to agree a four-year deal with Arsenal.

無人要

麥巴比識放而家好放 摩納哥比人拆完骨下季一定冇咁火爆 華dee冇人要

等疤

佢本身係咪傻撚左

Could this be Chelsea's starting XI next season?

PSG SWOOP FOR SACRIFICED BALE?

Paris Saint-Germain are ready to move for Real Madrid forward Gareth Bale, according to Le Parisien.

The Welshman is widely seen as the man the Spanish giants will let go in order to facilitate a move for Monaco sensation Kylian Mbappe.

吾皇個個都傳話賣 BCJ朗 阿斯辛奧

Liverpool have rejected an £11m bid from Napoli for Alberto Moreno.

More: bbc.in/2tbH1Jj #LFC

vvd真係冇機?

11m差唔多啦

成隻猩猩咁

TIME TO CASH IN ON AUBAMEYANG?

Borussia Dortmund are willing to sell Pierre-Emerick Aubameyang for €70m (£61.5m) this summer, reports L’Equipe.

The Gabon international’s future has been subject to heavy speculation over the past year and it appears as though Dortmund are now prepared to cash in on the striker.

Atletico Madrid and Manchester United offered €70m for Aubameyang last summer, while Manchester City, Liverpool, Paris Saint-Germain and AC Milan have shown interest in him too.

Aubameyang is under contract at Signal Iduna Park until 2020.

聖人等賣盤要留人吸引支那佬買，除非真係出到£70m咁上下，如果唔係應該唔會賣

但£70m買個中堅就應該無乜可能

哇屌
15m
痴撚線
PSG金錢足球
洗撚貪你嗰15m咩
一年約15m
不如free比你好唔撚好
死乞衣

Clichy係咪已經release左
係即係Mandy or rose or Bertrand la

咁*

又如何
30歲中場主力一年約球員
起碼都值30m啦
宜家出面球員咩價你睇下先啦柒頭

雲迪克留返俾我城

哥狗有錢都唔會拎£70m買中堅既

有未來唔怕無冠軍

石頭冇成績都50

佢識撚波

佢識小禁區撚波，唔同

BREAKING: @ChelseaFC in talks to sign @AS_Monaco midfielder Tiemoue Bakayoko and @juventusfc left-back Alex Sandro - Sky sources. #SSNHQ

Man United are expected to complete the signing of Nemanja Matic in the coming days: es.pn/2tcfisA

契仔

試過半場換佢出黎60幾分鐘再換走佢

Chelsea are close to signing Monaco's Tiemoue Bakayoko.

A deal could be completed this week.

Full story:

雖然佢真係廢
但咁換真係幾侮辱一個球員

佢回塘姐, 廢鬼
廢就唔會場場正選啦

摩佬用馬迪真係唔差

而家表現廢囉咪
全盛有幾唔廢有咩用

回塘咪廢囉

佢真係廢，認真的。
弱隊殺手黎

搵佢淨係駁腳同防守唔錯啦
主要係要setup俾普巴可以盡情發揮

15M

Kane都賣

Biglia 31 米蘭都出二千萬啦

出到200m 應該真係會賣

希望上面屌哥狗既睇路, 佢買咁多人下季實鞭晒你地屍

名副其實乞衣

祖記都好過拜仁啦, 成日免簽
不過15m都真係肉酸過免簽

一個乞衣 一個仆街

Agger

慳埋慳埋, 94m買希古恩
頂多半個乞衣, 半個仆街

比真歷貼錢

@DiMarzio confirms that Milan are interested in signing Calhanoglu

The same source also cited the player's agent saying: "There is contact. Milan is one of the top clubs in Europe".

@RevierSport reports that there is an agreement between Milan and the player and clubs are negotiating. Price to be between €20-30m.

幾突然下

準備定PLAN C都得了

當年巴塞賣偉拿比馬體會果時好似換到佢既優先購買權

買巴斯杜巴啦

real?

全世界加盟鏝系列又fail一單

為理念而戰既人 最終一定會戰勝為金錢而戰既人

Matic to join United ?% #askhawks

又愛回家？

唔是高基咩？

有回購

無用，佢只係有腦少少既adama tarore

Saul黎 果時仲借緊比一隊西乙

我都記得係koke喎
同埋佢係借去rayo 當時係西甲

馬迪全家屌柒區

Saul同koke唔會走的
人地對下體好忠心

koke係，但saul未必

btw，其實優先購買權有乜用。

話就話大家價錢一樣就賣比佢先，但如果一隊又話出多200萬咁另一隊跟，最後都係變左價高者得姐

DEAL DONE: Marseille have completed the signing of Valère Germain from Monaco on a four-year contract. (Source: @OM_English)

踢過羅馬

啱用就自己用，唔啱用就雪到廢武功再變賣

意大利人踢英超係難d
不過睇佢踢過都知佢踢波好有heart

柏圖望有朝重返意甲：不會向國米說不

巴西球星柏圖雖有身在中超，但承認自己十分喜歡意大利的生活，更望自己可以有朝重返意甲，即使要加盟舊東家AC米蘭的死敵國際米蘭也不抗拒。

現效力天津權健的柏圖被問及會否有日重返意大利時，大方表達對這個國家的熱愛：「我深愛著意大利，目前我在中國很好，也很高興可以幫助這地區的足球發展，但將來誰也不知道。我會否加盟國米？為什麼不？我是職業球員來的。」

柏圖曾效力A米5季之久，當時被寄予厚望，惟因傷病影響表現。他強調當年班主其實不想讓他離隊，「貝盧斯科尼兩次阻止我離隊，2012年並非我決定不去巴黎聖日耳門的。我身體長期受傷患困擾，貝佬總把我視為非賣品，最後我說服他，指這對我有益，我要重拾信心。」（）

Chelsea midfielder Nemanja Matic is on the verge of joining Manchester United in a £40 million deal, according to The Guardian.

Jose Mourinho signed the Serbian in 2014 while managing Chelsea, and is now set to bring the 28-year-old to Old Trafford. The two clubs have already settled on a transfer fee and Matic has agreed personal terms with United.

40m

20m

都27歲呢幾年再唔返番大聯賽 以後唔洗返

Official | Bertrand Traoré joins Lyon from Chelsea.

20M?

B查 good luck
打好d會回購你架

如果有其他球隊對saul 出價
下體一定要通知巴塞
如果巴塞match既話就要賣比巴塞
類似係咁

終於出走

Lacazette

Get French Football‏ @GFFN
No deal between Monaco & Manchester United for Fabinho, the English side continues to negotiate with the player, according to RMC.

唔關事 本身都唔夠前鋒

Lacazette close to join Chelsea.

今夏前鋒應該只會買lkk

即係其他隊出50m, 巴塞如果肯出50m就一定要賣比巴?

咁如果果隊知道巴match之後大多巴塞2000萬，咁又點?

英超以外既轉會市場

其實又唔一定價高者得, 睇情況的
如果皇馬出50m, 巴塞出40m, 馬體會一樣可以賣比巴塞, 佢地憎皇馬所以寧願賺少d, 吹佢地唔漲
情況等同英超球會唔想將主力賣返英超

sandro唔續約

車deal done

簡單d講, 巴塞整優先購買權最大既用處就係同皇馬搶人
如果saul一個唔好彩彈起做撚左球王, 皇馬就算出200m都買唔到, 因為巴塞可以直接比解約金買saul返黎~~~

RVP回咗家了

A Bola claim Orlando City are the main candidate to sign Juan Quintero and that Porto are asking €10m for the Colombian playmaker.

Leeds又要推倒重來

唔駛咁早去美職下話

fm妖人

妖咗幾多年
不過今年多咗呢d出國

Mohammed Ali‏ @mohammedali_93
Lyon's president says they'll sign a striker "imminently" - expected to be Real Madrid's Mariano Diaz.

Mohammed Ali‏ @mohammedali_93

Also turns out Bertrand Traore's transfer is not as expensive as first thought - €10m + 15% of future profit

上季睇過幾場leeds Taylor其實幾勁 出波好
但係最後個場refused to play即刻俾人diu到飛起

Bertrand Traoré leaves #CFC and joins #Lyon for just £8.7m... seems wildly low for a 21-year-old striker with such a high talent ceiling.

No buy-back but 15% for Chelsea on the next sale.

我屌你老母呀10m歐 高層幾時死全家呀

歐霸盃打得幾好 以為有得留隊

關你咩事 賣貴啲啲錢你有份分

Bordeaux winger Adam Ounas has confirmed “my new colours are those of Napoli”.

It was reported earlier today that that Partenopei had agreed a €10m deal, and the player himself has now taken to Instagram to confirm the rumours.

有無ching介紹下呢條友

都係中資啫

10m歐都夠膽死

Fuck tiger to ba dog 100%?

成隊 Leeds 佢最似會成才

大陸資金好少會買細球會喎？
想打造一隊波令自己聲名大噪？

有15% future profit 就算啦，賣50m 都分到7.5m

得6M炸

done deal???

唔係真㗎

點解要用佢係祖記個陣影既相

應該有回購？

西甲D人係咪唔識法律, 成日比人告

上面講roma 下面講國米
上下不符 wo

羅馬想簽國米既祖維迪

唔係即係roma向國米問價咩？

唔識英文?

應該係話，羅馬擺明見國米要過FFP, last minute 先出低價搏買到Jojo?

lemar -> ?
#askhawk

曼城架wor 個龍

睇fm好似皇蘇又買返

其實可能以為自己大哂打橫行姐

萊比錫歐聯都未踢
d人已經叫話要走

Keita

Forsberg

Good deal

都幾期待睇佢打英超
好細粒 但現實係打holding midfielder?

5呎7 打法似沙維

Matteo Pedrosi‏Verified account
@MatteoPedrosi

#Roma, ecco #Karsdorp a Fiumicino! (Foto via @LAROMA24)

Bellerin to Barcelona will happen within next 10 days or otherwise won't happen at all, according to Mundo Deportivo

就黎完約洗你批准先接觸得球員咩

屬於墮後組織核心？
都應該幾有睇頭
睇下會唔會比英超冇腦肉腸sm

又唔算係 佢都幾常壓上去到禁區頂附近
個跑動範圍似box to box, 打法就組織核心

姐係細粒 流動性大嘅卻奧斯？

我想問車可唔可以賣番個阿朗素比我地 ?

乞衣都有錢買野
不如問人可唔可以施捨比你地好過啦

又出15m bid?

5m

比個一口價黎?

13m咁平

同施古臣 同唔同位？

唔好理佢啦

一陣果隻咩未來熱皇者獌條on9一定又會入黎同佢嘈

Luis Muriel is reportedly travelling to Spain after Sevilla met Sampdoria’s €28m asking price for the striker.

According to renowned journalist Alfredo Pedulla on Sportitalia, negotiations are “coming alive” between Muriel as a result of Sevilla offering €22m plus €6m in bonuses for the Colombian.

His agent Alessandro Lucci is also in the country, although talks are expected to continue for a few more days.

Such a deal may affect Sevilla’s interest in Ever Banega and Stevan Jovetic, which could in turn dent Inter’s ability to meet their Financial Fair Play targets.

巴卡去唔到西維爾

比個一口價 (你地最低願意接受既價錢) 跟住唔再討論

仲差3日 好想知國米點湊夠30M 一個祖維迪頂多咪20M 應該最聯就快買到
配列石 成交價45M左右

仲有Banega?

有D文 要睇祖維迪賣到幾多

The Della Valle family have officially announced that they will listen to “concrete offers” to sell Fiorentina.

Shoe and leather entrepreneur Diego Della Valle took over the Viola when they went bankrupt in 2002, and were reborn as Firenze Viola.

Eventually they were able to buy back the Viola name, badge and shirt design and the Tuscan club have been in Serie A since 2004.

However, there has been unrest among fans in recent years over a perceived reluctance to invest in the club, and the ownership has confirmed that they are willing to sell to the right buyer.

“ACF Fiorentina’s ownership announces that it is absolutely available, given the dissatisfaction on the part of the supporters, to step aside and make the club available to those who want to buy it, so they can manage it in the way they feel is right,” a statement on the Viola’s website reads.

“This is the time when those who love the Viola shirt and believe the club can be managed differently and with greater success must step forward.

“The ownership makes itself available to received concrete offers, obviously only from those who sincerely want the best for the Viola, and with the seriousness and solidity necessary to lead a challenging club like Fiorentina.

“If, as we hope and look forward to, there will be a project made up of ‘real Florentines’, they’ll find maximum openness and availability on the part of the owners, as yet another testimony of respect for Fiorentina and the people of Florence.

“In the meantime, the club will be carefully and competently managed by its managers, who have all the esteem of the ownership and will, as always, work with the utmost commitment.”

誠仔用百佳換得唔得?

BARCELONA SET BELLERIN DEADLINE

Barcelona have set a deadline to agree a deal to bring Hector Bellerin back to the club from Arsenal, according to Mundo Deportivo .

Bellerin is reportedly keen to return to Camp Nou, but Arsenal don’t want to sell the right-back. Barca have now decided that, if a deal isn’t sorted within the next 10 days, they will move on to other targets.

大概

後一格 cm位

13m真係良心價

之前都傳好多大球會, 估唔到咁平同埋係去史雲斯

Btw 呢隊另外個中場Jonathan Viera都係好野黎

克e

賣左辛度會比 放心

go mu la diu

The Della Valle family have officially announced that they will listen to “concrete offers” to sell Fiorentina.

Shoe and leather entrepreneur Diego Della Valle took over the Viola when they went bankrupt in 2002, and were reborn as Firenze Viola.

Eventually they were able to buy back the Viola name, badge and shirt design and the Tuscan club have been in Serie A since 2004.

However, there has been unrest among fans in recent years over a perceived reluctance to invest in the club, and the ownership has confirmed that they are willing to sell to the right buyer.

“ACF Fiorentina’s ownership announces that it is absolutely available, given the dissatisfaction on the part of the supporters, to step aside and make the club available to those who want to buy it, so they can manage it in the way they feel is right,” a statement on the Viola’s website reads.

“This is the time when those who love the Viola shirt and believe the club can be managed differently and with greater success must step forward.

“The ownership makes itself available to received concrete offers, obviously only from those who sincerely want the best for the Viola, and with the seriousness and solidity necessary to lead a challenging club like Fiorentina.

“If, as we hope and look forward to, there will be a project made up of ‘real Florentines’, they’ll find maximum openness and availability on the part of the owners, as yet another testimony of respect for Fiorentina and the people of Florence.

“In the meantime, the club will be carefully and competently managed by its managers, who have all the esteem of the ownership and will, as always, work with the utmost commitment.”

國米仲差幾M 要賣多件= =

done deal
Loaned back to Anderlecht.

未 official

33歲仲要£3M

佢啲踢返又係接應啲燒味波

btw Stokes 免簽費查後好似一啲消息都無

好似Fifa 妖人

成篤屎擺明搶

On9
上季都唔係祖雲賣比車
乜撚野賣番個阿朗素比你地呀
柒夠未呀屌你老母
乞衣乞到傻撚左呀你

乞衣蛆 行過嚟倫郭乞啦

真係又嘈過

16-year-old Barcelona centre-back Eric García is set to join Manchester City after they triggered his £1.3m release clause.

block哂兩條垃圾算啦

Leeds United have signed 20-year-old Madger Gomes on a three-year contract following his release from Liverpool.

waaaaaaaaaaa

4張野老鬼大戰
1969托迪對橫濱三浦知良

Kazu 50歲啦

痴線50歲重踢過，勁過馬菲士

姐係成間東京綠茵球會既總資產值............

Diego Della Valle is reportedly asking for €300m to sell Fiorentina, following yesterday’s announcement.

百佳換唔換到 ?

Mainz 05 English‏已認證帳戶 @Mainz05en 41分41 分鐘前
更多
DONE DEAL 🤝 #Mainz05 have completed the signing of Alexandru #Maxim from @VfB_int, with the Romanian agreeing a deal until 2021. #UpTheMainz

SK Slavia Prague EN‏ @slavia_eng 2 Std.vor 2 Stunden
Mehr
Welcome to Slavia Halil Altintop! Former @FCAugsburg, @s04, @Rote_Teufel or @Trabzonspor midfielder signs with the sewn-ones! #slaviaprague

美心

申尼特爆左外援quota未

冇理解能力

蒙迪拿望當拿隆馬留隊

意大利年青門將當拿隆馬拒絕與AC米蘭續約，幾乎因此成為球壇公敵，不過領隊蒙迪拿仍然希望對方回心轉意，並堅信雙方最終可以達成共識。

當拿隆馬合約明年屆滿，不續約代表「A米」隨時要於一季後免費放人，當大部份支持者都對他恨之入骨時，領隊蒙迪拿仍相信事情「有彎轉」：「這事情並非AC米蘭及我單方面可以決定。這舉動反映了他的意願。我希望他最後仍是選擇回到米蘭，而這是值得等待的。門將位置十分重要，我希望他會選擇我們。」

蒙迪拿以外，球會總監Massimiliano Mirabelli仍相信事情會有大團圓結局，「我們希望故事會像童話一樣有大團圓結局。我們很冷靜，仍有一定信心，我們目前努力做好工作，就是好好等待。」（）

終於出國

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
Antonio Conte keeps close tabs on the progress of the Lukaku saga. He wants the striker, but the clubs haven't found an agreement as yet.

都28會唔會太遲
好似payet咁就算打起都無咩大機會上位

Hart呢

返英超?

Swansea City have parted company with Franck Tabanou by mutual consent.

If Gigio Donnarumma renews, his brother Antonio Donnarumma could return to wear the Rossoneri jersey. This operation should not be interpreted as a condition for the Rossonero goalkeeper to resign, but an idea from Milan signaling that he could return because Gabriel is expected to leave. This means that Gigio's brother could back him up as a possible goalkeeping tandem for the future.

AC真係做到盡

佢肯減人工自然有人搵佢 一係番去食屎

夜啦, 收皮啦

Emanuele Giaccherini’s agent says the Napoli man could replace Borja Valero at Fiorentina - “he’s more consistent and he scores more”.

The Italian international seems certain to leave the Partenopei this summer, having made just one Serie A start in the previous campaign.

“After Juventus, who wanted him in January, he can only go to a big team like Inter or Milan; teams around that level,” Furio Valcareggi said on Radio Bruno.

“Fiorentina? They’re on the limit. He would cost around €1m and for that reason there’s a big market out there for him.

“I’d gladly take him to Florence in place of Borja Valero because he’s more consistent and he scores more than the Spaniard.”

呢個淨係識踢國家隊

Roma are believed to want €13m for Mario Rui, while the Napoli offer is currently just €8-9m, but they continue to negotiate.

借定買

終於睇返啲正常啲嘅球會
之前只去奧沙辛拿，慘撚到

Hart真係中遊料
成日見佢俾人25yards外俾人射入
頂級龍無可能失個d波啦
對Scotland個兩球又係搞笑
同條柱爭成三四個波位都救唔到
又唔係特別大力

西維爾呢

paul joyce‏ @_pauljoyce
No release clause in Sandro Ramirez Everton contract. Deal will get done.

一場波救兩個12碼最後都要比人456

佢好過陷阱啦

Lyon班友走晒咁濟

Rob Dorsett‏ @RobDorsettSky
Understand #oxford have spoken to ex #cfc Frank Lampard about manager vacancy. Also spoken to Pep Clotet but more ints to do before deciding

佢肥左好多

唔知咩事無啦啦無左正選 雖然佢唔係勁但上位果個仲廢

西維爾彈左佢鐘 psg再轉借左佢去奧沙辛拿

陷阱係指邊個 Trapp？

德國龍出國=伏

達屎，trapp，靚仔都係伏伏地

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Dani Alves announces and confirms he'll leave Juventus! Man City are waiting for him 🇧🇷 #MCFC #transfers

Sandro any news?

列文呢

唔靚仔無事

Ask hawk: joe hart stay mc?

Juventus left-back Alex Sandro could leave for €70m, but Chelsea face competition from Manchester City and Paris Saint-Germain.

Last week Bianconeri director Beppe Marotta confirmed they had turned down a “substantial offer” for the Brazilian, but that the club would not keep anyone against their will.

It was effectively an invitation to open a bidding war, as Chelsea may well find that €70m is no longer enough.

That’s because Sky Sport Italia report that Manchester City are interested, but above all so are Paris Saint-Germain.

Their new director of sport already worked with Alex Sandro at Porto and Juve could aim to get Blaise Matuidi as part of the deal.

Another option, which is still entirely likely, is that Alex Sandro will opt to remain with Juventus and take another stab at the Champions League.

70M好似唔夠 同金巴同金曼鬥番場先啦

返新特蘭啦屌

BREAKING | Pierre-Emerick #Aubameyang
🇬🇦
is on the verge of joining Tianjin Quanjian for a reported fee of €80m. (SportBild) #bvb

笑死人

比多一倍錢都照買

160M

SKY: Chelsea, Manchester City & PSG all eyeing Juventus left back Alex Sandro

city and psg join the race

絕對正確

CITY追番mendy咪算
psg有古沙華仲買個sandro

我地今之唔發達都唔得啦 最有錢既水魚都黎搶

車冇marcos alonso?

車都有阿朗素啦 根本D球隊有都照買

古沙華會唔會肯後備

保定技術 體能體格都好好 有力又有速度 咁大隻都有腳法 其實好撚正 ，曬撚左

sandro done deal硬，我完全唔擔心

鏝同psg 輕鬆啦

記得個年， 自己拆自己骨 最勁個啲掉走哂
仲撚癲過 佩雷斯 ，貝老 應該争人好多

點解咁鐘意買馬體會啲野 個隻艾達杜蘭 完全唔岩風格 我覺得又會重演一次巴塞 買人真係好on9

The French club's sporting director has known Alex Sandro since his days at Porto

恩師黎

PSG>city>車
PSG>60%
city>30%
chelesa>10%

劉以達只係個俾佢利用既契弟

你做乜?

Henry Onyekuru

阿狗

宜家係我地爺爺唔要佢

拖肥瘋狂出手

頭先第一眼睇以為係伊恩拿祖

唔覺得疤需要佢呢種工兵
宜家問題係冇人接到小白

啱啱場u21 都唔算工兵啦

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Fabio Borini to AC Milan. Tomorrow he'll have medicals. 🇮🇹 #transfers

Get French Football‏ @GFFN
Official | Bafétimbi Gomis to join Galatasaray

咁突然

新特蘭都踢唔掂去甲丙

Middlesbrough FC‏ @Boro
#Boro have completed a deal to sign Shildon youngster Lewis Wing. ✍️

當初係利留多咗一年就係為咗等意甲球會比offer,最後等唔到去咗黑貓
而家越踢越霉反而有得返去意甲豪門...

呢條垃圾
真係幾有大會命

踢多一年曉飛，下年唔掂，跟手支那就當寶

佢真係垃圾到冇朋友
英冠料

琴晚場U21勁到痴線

League goals scored by Fabio Borini:

2012/13 = ⚽️
2013/14 = ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️
2014/15 = ⚽️
2015/16 = ⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️
2016/17 = ⚽️⚽️

16 in 5 years.

入面有幾多球12碼

終於唔再傳曼聯

唔好買呀DLLM

波仔救過黑貓2次

係羅馬出道個陣叫新托迪

琴晚場波勁撚到飛起

快

咁撚廢

波連尼去AC

上年就合理
今年買黎做乜鳩

佢踢車仔係邊一季, 應該都有入過 1-2球

係就快啦屌

愛字頭

Southampton won't sell Virgil Van Dijk after the club made an agreement with Mauricio Pellegrino to keep their best players. (Sky Sports)

PSG are in talks to sign Juventus left-back Alex Sandro. They will offer €75m. Juve still trying to convince the player to stay. (France Football)

Bayern & Germany‏ @iMiaSanMia 3m3 minutes ago

Barcelona right-back Mateu Morey (17) has decided to join Bayern. Bayern will pay €3m for him [@gerardromero]

又係曼聯青訓

psg呢隊波真系損人不利己

抬價

曼聯d中堅不嬲幾好
伊雲斯同佢踢返下游都ok
賣比雷丁果條黑鳩遲下升返上黎可能又可以賣一筆錢

che 中堅有冇其他人選?

唔係一路想要koulibaly/bouncci咩

車咪又係一樣 有阿朗素仲買左閳黎用係搞笑?

老師真係唔覺會走
前者上年夏天為左買佢比拿玻理撚足兩個月之後唔賣

再覆隻賤種引戰祖狗可以一齊block

求其升個青訓都好過呢條垃圾

買左咪又係坐

Van Dijk遞紙啦屌

好想佢黎

Maxime Gonalons to AS Roma: talks ongoing. Possible medicals on next week. (@DiMarzio) 🇫🇷 #transfers

好霸氣，應該有買貴無買錯

Bayern Munich forward Kingsley Coman has been arrested on domestic abuse charges following a disagreement with his ex-girlfriend.

傳左好多年

Kostas Manolas has failed to show up for his medical at Zenit. He wants to be paid wages in Euros not Rubles. (Source: @SkyKaveh)

聖人個肥婆老闆同我拍過拖，一陣我同佢傾個電話叫佢放van dijk比車啦

個肥婆前個排好似仲傾緊賣盤

Mega-deal from PSG for Alex Sandro. Offering £220k a week. Sandro had reportedly agreed £150k a week with Chelsea (France Football)

好撚高人工
仲有得打人情牌搵恩師傾

曼聯買到人未

有冇曼城NEWS J下

ok 你玩埋佢

bb long time no c

psg真係損人不利己

屌你比220k入工比隻左閘忽撚左咩

美極

吉清

黎J轉會新聞

終於過黎連登

sandro追左咁耐買唔到既高高層可以死全家了

99%賣走

五分鷹返左高登

高登好悶無哂人

仲未走架咩

史篤城都踢唔掂

仲有波叔綠豆仔

Swansea City striker Bafétimbi Gomis is on his way to Istanbul to complete a move to Galatasaray.

吉青

之前好似傳過曼城想賣佢去支那

原來仲係雞湯人

屌車仔高層

依件勁野史雲斯仲咩唔留

今季好似借左去馬賽

支超新例 應該唔買哩D中游料啦

psg依隊波除左有錢之外真係無野吸引到人

拎住個超級班底可以拎唔到法甲，兼歐聯比人數5粒

好心就咪撚獻世啦仆街，周圍搶球員

正閪隊黎。

屌你頭先仲好有信心車簽到
而家開始屌鬼

之前雞湯都踢得麻麻地
係借左去馬賽好番d(好似係

簽唔到Sandro 就屌人地隊波，真係低汁

New #Napoli signing Adam #Ounas will have his medical on Friday

如果球員為錢去psg都唔值得買佢了，佢無對足球既passion同對勝利既飢渴

鬥錢鬥輸左有咩好嬲

no la，psg事實係仆街濕鳩隊黎。

小氣就小氣啦

屌你都未爭輸
驚條毛咩

錢>>>>>all呀ching
仲要巴西佬

鏝無錢無冠軍

大衛雷斯降薪返車仔

仲要畀轟迷叫佢下季走
true blue

又soso又波仔
唔講以為羅渣士教緊

希望佢同柒頭安幫手搞惦sandro

Courtois’ agent admits to ‘regularly meeting with Real Madrid’, says Chelsea star is of interest to them

Asked about Thibaut Courtois to Real Madrid, his agent, Christophe Henrotay, said: “Of course Thibaut is of interest to the big clubs, including the latest Champions League winner. He’s someone who helps you win games, titles. I meet regularly those in charge at Real Madrid, and Thibaut’s case has come up. My role is to keep him updated on the situation”.

半間豪門奪冠星散

搵皇馬抬價姐

我打左電話比Sandra 了 佢話 no interest from psg and city

你打錯左人牙銘

老女人Sandro 比 psg同鏝啦
車要sandro 得

國米件波衫應該老細親自設計
個P即係配列石 由件波衫個P已經知道配列石係球隊重中之重

丹尼爾告別祖雲準備投城

巴西守將丹尼爾即將加盟曼城已並非秘密，雖然官方仍未公佈消息，但他日前已經在社交網站正式告別祖雲達斯球迷。

34歲的丹尼爾在Instagram發帖，多謝都靈球迷對他的支持，他寫道：「我要多謝所有祖雲球迷給我未好的一年，多謝眾隊友的支持，讓我們一直打入各項賽事的決賽。如果我過去做了什麼領祖雲球迷感到不悅，我在此道歉，這絕不是有意的。今日我們職業關係結束，餘下的日子我會繼續支持祖雲。」

如無意外，丹尼爾將會於短時間內宣佈加盟曼城，與前巴塞隆拿主帥再續前緣，消息指他將於新東家簽約2年。（）

幾好 做輪換一流

其實係F

自膠係P

PSG SET FOR €240M SPLURGE

Paris Saint-Germain are preparing to splash out €240 million as they attempt to lure the likes of Kylian Mbappe and Gianluigi Donnarumma to the French capital, according to Sport .

The newspaper reports that the Ligue 1 giants are willing to pay €135m for Mbappe and €39m for the services of AC Milan goalkeeper Donnarumma. They are also said to be weighing up a €42m bid for Monaco star Fabinho, as well as a €23m offer for Borussia Dortmund's Raphael Guerrerro.

加埋辛度75M應該係315M?

比啦仆街，點解依隊仆街賺都賺唔到都可以唔洗比ffp搞

鏝城都叫做話有英超轉播費大水喉射住

麥巴比有可能買到 下年打世界盃留係法國就得

祖記用隊長臂章挽留 車仔難簽邦路斯

【體育】盛傳受到車路士青睞的邦路斯，未必輕易獲祖雲達斯放人，教練柯歷利更謂：「他會接過保方的隊長臂章。」

意大利國家隊中堅邦路斯（Leonardo Bonucci）據報身價達到5000萬鎊，今夏再次被前祖雲達斯主帥干地斟介，惟去年12月才簽下新約，柯歷利看來無意放人，並重申之前兩人之間的小風波已告一段落：「在歐聯對波圖時不用邦路斯，決定沒有不妥，他做錯了，我也做錯了，這決定同時是懲罰自己。」

柯歷利展望球隊未來發展時，似準備「利誘」對方長期留效：「在保方之後，他會是球隊的更衣室未來領袖。」看來干地欲邀麾下舊將過檔殊非易事。

現任隊長保方已年屆39歲，如無意外會在來年世界盃後退休，屆時應該就是隊長交接之時。今年30歲的邦路斯自2010年加盟祖記，成為聯賽6連霸的功臣，並擁有70頂喼帽，而他助攻力強，往往在後防作出長傳策動攻勢。

圖片來源 : ©AFP

人地非4大聯賽係要比D著數佢

屌帥好野黎 心計大師

MARTIAL: RUMOURS ARE FALSE

Anthony Martial appears to be staying at Old Trafford.

The Frenchman was linked in the national newspapers with a big-money move from Manchester United to Arsenal at the weekend but he has taken to Twitter to hit out at those rumours, claiming they are false…

Fabio Borini, football player.

啱啦，賣去中國啦

New @CPFC boss Frank De Boer plays down Sakho interest

Any bar dog news?

MENDY, WALKER ?% > MC?

Barça considers to keep Vermaelen for the season.

Eric Garcia departs Barça because of issues with La Masia management

100%

放唔到人先想keep

sign Jenko/Debuchy please

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Fabio Borini-AC Milan: today in Italy, tomorrow medicals, €6M + add ons to Sunderland. Done deal. 🇮🇹 #SAFC #AcMilan #transfers

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: Former @England midfielder Scott Parker announces retirement from football. #SSNHQ

好勁

FC Barcelona‏ @FCBarcelona
Carles Aleñá agrees new FC Barcelona contract: 🔴🔵 #FCBLive

Sam Wallace‏ @SamWallaceTel

Ryan Sessegnon, & twin brother Steven to sign new deals with Fulham ending immediate interest this summer from MUFC, Liverpool and others

咁車仔不如入古華沙

放兩件老野走
買件仲老既返黎

寵物果精靈果個拳王?

勁過sagna同zaba啦

不了，個樣太撚串

但呢年仲老既老野仲勁過冇咁老果兩件後生果時

有冇Morata消息

C朗之後

同埋多傷

OFFICIAL | #Mainz05 have signed Viktor #Fischer 🇩🇰 from Middlesbrough on a four-year contact.

好似出都冇出過

出左7場無入球

今屆歐聯佢已經證明自己仲係世界頂級

Fulham Football Club‏ @FulhamFC
CONFIRMED: @RyanSessegnon has signed his first professional contract, keeping him at #ffc until 2020 ✍️🙌

正確選擇

下年幫富咸升班

Swansea City AFC‏ @SwansOfficial
We can confirm that @BafGomis has joined @Galatasaray for an undisclosed fee. ✍️

Good luck, Bafe!

Galatasaray EN‏ @Galatasaray
Bafetimbi Gomis, who was announced to have started negotiations in order to complete his move to Galatasaray, has today landed in Istanbul!

Gladbach are interested in Tottenham's Vincent #Janssen 🇳🇱, who's valued at €14m. (Bild) #bmg #thfc

垃圾都買

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Monaco have rejected a £31m bid from Arsenal for 21-year-old attacker Thomas Lemar.

31m

31M

Hamburg complete the signing of Bjarne Thoelke from Karlsruhe. Signing a deal until 2018.

雲加又贏

買返個球場

其實佢借過去馬賽果時連隊長都比佢做埋

點解馬賽唔買斷佢

Milan continue their talks with Bayer Leverkusen for Hakan Calhanoglu and could reach an agreement for around €20m.

According to Sky Sport Italia, the negotiations are on-going between the two clubs and the original €30m asking price reduced.

The offer on the table is €18m plus bonuses and it’s believed they could find a middle ground very soon.

Milan meeting with Conti planned this Thursday

康打係咪走

完約

睇阿狗d出價真係特別好笑，
買Mbappe又係，鍠狗出120m，佢出100m

皇比多d addon推高個轉會費
但initial fee阿狗多d

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Maxime Gonalons to AS Roma! Done deal with OL. Medicals on next week. 🇫🇷 #transfers #Roma #OL

Newcastle United have opened talks with Liverpool as they look to make a loan move for winger Sheyi Ojo.
( Newcastle Chronicle )

Stuart James‏ @StuartJamesGNM
Nathan Ake's £20m move from Chelsea to Bournemouth set to go through in next 48hrs - only small details to sort. Ake to sign 5-yr contract

唔知乜水嚟

搞左咁耐得件ojo

快d簽返迪布治啦

HE'S OURS! Kyriakos Papadopoulos has completed a permanent move to HSV, signing a deal with the Rothosen until 2020 🔵⚪⚫ #nurderHSV

多仔 迪比利 ＞MC %?

ake係咪有回購?

買得好

又係e招出西價 最後到最尾一日執垃圾，之後話已經盡灑力

妖人

肥賓練兵

起碼米蘭FIFA又多個真樣先

ANY LIV NEWS?

90min d 新聞都信
根本係個content farm

如果諗住用85m打發到哥狗，咁你就錯了

咁你去邊, 鏟雪定支那

Sky in Italy: Inter Milan latest Italian club to contact Manchester United about signing full back Matteo Darmian. Juventus also interested

日本仔去支那好危險

尼敦阿基將以2000萬鎊回歸般尼茅夫

由於尼敦阿基要求離隊，車路士日內將以2000萬鎊轉會費把這位荷蘭守將賣予上季曾效力一段時間的般尼茅夫。

雖然修咸頓、紐卡素及韋斯咸均對尼敦阿基感興趣，但最終他選擇重返般尼茅夫，而上季他外借期間在球隊亦表現出色，令般尼茅夫於1月轉會窗時曾表示有意將他正式收購。

不過車仔不願放人，更因兵源問題提前結束外借召回陣中，奈何在下半季尼敦阿基只得5次上陣機會，令他決定離隊尋求更多出場時間。

但係d支那球迷好似好想康打去支超 話起碼落場一定認真過班外援

科隆大手買人，仲傳緊漢堡個基哥列治

ake good luck
遲d回購番你

以前反韓
成班韓國球員領隊又咪係無事
上面骨子裡崇洋崇外
康打本身係上海有搞足球d野

而且亞冠計亞外
亞外又有外援實力佢肯去其實都會唔少人爭

有落咩

lkk既教訓
今年traore同ake應該都落左buy-back clause

巴狗快撚D 85m射落去丹比利到啦

Traore 無

有優先購買權

冇人要就冇人要啦

車路士咪咁樣起家囉

如果無我會中出18連發個西女人

真

其實佢好勁 點解係咁比史雲斯當人球踢黎踢去
而家轉實都好既

咪就係入左曼聯波咁大把

法甲入左10幾球

真係冇
因為法甲唔俾
迪比個回購係君子協議
冇寫係contract到

中出

牙銘七一有六粒鐘中出

正義之獅！

見到牙銘頭先好落力fing國旗

越老越勁

沙奧尼古斯無意去巴塞

馬德里體育會球星沙奧尼古斯上位極快，不過這位新星表明無意轉會去巴塞隆拿。

華維迪有意買人增加巴塞中場實力，不過PSG中場華拉堤似乎不會輕易轉會而來。

馬體會球星沙奧尼古斯代表西班牙U21出戰U21歐國盃，他在鬥意大利U21時連中三元，幫助球隊以3：1擊敗對手。

這位球星的表現吸引了巴塞留意，不過他說未來仍然會留在馬體會效力。

「我沒有任何轉會的打算，我只想留在屬於我的地方，一切如常。馬體會給予信心讓年輕的我上場，因此我也要用表現作回報。」沙奧尼古斯說。()

Monaco reject €35m Arsenal bid for Lemar

Arsenal have seen a bid of €35 million (£30.7m) for Monaco winger Thomas Lemar rejected by the Ligue 1 champions, Goal understands.

同埋招牌入波慶祝動作

GIROUD CLOSE TO LIGUE 1 RETURN

Arsenal striker Olivier Giroud is closing in on a return to Ligue 1, according to L'Equipe.

Lyon and Marseille are leading the race to sign the France international, with the Gunners closing in on a replacement.

RACE ON TO SIGN LEMAR

Barcelona, Manchester City and Chelsea are among the clubs set to battle for Monaco winger Thomas Lemar, according to L'Equipe.

Arsenal have seen a bid rejected for the France international while Tottenham are planning an offer of their own.

But the north London clubs face competition with a series of top sides looking to set up talks with his agent regarding a move.

TERRY FAVOURS ASTON VILLA MOVE

John Terry favours a move to Aston Villa and the Chelsea defender has been offered a one-year contract to join Steve Bruce’s side, according to Sky Sports .

The former England captain is leaving Chelsea on a free transfer and has attracted interest from the likes of Bournemouth, Swansea and West Brom.

However, Terry is reportedly not keen to play against Chelsea and is now set to drop down to the Championship after being offered deals by Villa, and their local rivals Birmingham City.

真心覺得呢件好野黎 又唔hea 有heart

講緊ake

馬體班青訓唔捨得走咁

好事黎

RANIERI WANTS ARSENAL GOALKEEPER

New Nantes manager Claudio Ranieri is looking to add Arsenal goalkeeper David Ospina to his squad, according to France Football.

The Colombia international shot-stopper has grown tired of playing second-fiddle to first-choice Petr Cech at the Emirates and will force a move this summer.

半年前先走左個oliver
過幾日又走多個theo
manquillo好似唔捨得走但打極都打唔起

牙ke同牙ming

Ake

牙ming好波

UTD CONSIDERING SHOCK DE ROON MOVE

Manchester United are interested in signing Middlesbrough midfielder Marten de Roon, reports the Daily Express.

The report suggests Jose Mourinho is keen on strengthening his midfield options at Old Trafford and De Roon could emerge as a shock target.

Middlesbrough are thought to want around £9m for the 26-year-old.

Daily Express

買唔到一級前鋒，又放唔甩bacca... 唔通borini 就算

唔係簽左silva咩?

borini打輪換下話

偽ming青摸西先

原來有深層意思

有ac華都唔差啦

牙銘

Borini唔頂級咩？
咁真係唔係頂級

打後備ok掛

When Borini signs, it'll mean he's played for Chelsea, Liverpool, Roma & AC Milan at 26 despite never scoring 10 league goals in a season.

摩西斯打手

Get French Football‏ @GFFN
AS Monaco have assured Kylian Mbappé that they will not sell any more players after Tiemoué Bakayoko to Chelsea this summer. (Le Parisien)

迫害阿狗

即係baka done左？

9成啦

即係仲有2日j得

Milan are reportedly still looking for a striker, with Pierre-Emerick Aubameyang or Nikola Kalinic the top targets.

The Rossoneri should complete a deal for Sunderland’s Fabio Borini today, and have already signed André Silva.

However, Gazzetta dello Sport believes they are still looking for a striker, and Aubameyang or Kalinic are the priorities.

The latter option is more difficult, as it’s believed the Borussia Dortmund striker is close to agreeing a deal with Tianjin Quanjian.

The Chinese club have offered €75m to sign the Gabon international, and are said to be offering the striker €25m per season.

While the Rossoneri cannot match those terms, Fabio Cannavaro’s club have to get the deal over the line by July 15 when the Chinese window closes, so the Diavolo can wait.

In addition, there was a meeting yesterday between Kalinic’s agent and Fiorentina sporting director Pantaleo Corvino to communicate his desire to leave.

Carlos Bacca and Gianluca Lapadula are both set to leave, so Gazzetta believes Milan will continue to push for Kalinic, all the while being attentive to Aubameyang’s situation.

奧巴美揚---> 米蘭70%
基歷連---> 米蘭30%

呢個係你自己FF咋

唔撚係掛

幫阿狗清洗冗員

打起左就過支那

Debuchy連波爾多都彈鐘....

阿狗諗住收得返呢筆錢會唔會太天真

普多斯基下周正式上「船」

【體育】早前落實加盟日職球會神戶勝利船的前德國國腳普多斯基將於7月5日抵達日本，預計最快可以在7月底正式為球隊上陣。

早前宣佈從加拉塔沙雷轉投神戶勝利船的普多斯基（Lukas Podoski）日前接受一份德國報章訪問，他透露將會在7月5日前往日本，向新東家神戶勝利船報到，並且於7月8日開始操練，預計於7月底可以正式為球隊上陣。

普多斯基早前與神戶勝利船簽下一份為期兩年半的合約，他透露家人將會跟他一同搬到日本，並表示非常期待在日本生活：「我曾經到日本3次，分別是跟隨德國國家隊、拜仁慕尼黑和阿仙奴，每次到日本我都留下了美好的印象，日本人十分友善而且守信，日本的街道亦非常整潔。今次我轉投日職聯賽並不是我一個人的主意，而是與家人的共同決定，他們都很期待在日本展開新生活。」

被問及2年半後會否在神戶高掛球靴，32歲的普多斯基表示需要視乎到時的身體狀況：「我希望兩年半後我能夠在其他地方繼續踢球，能夠再次穿起科隆的球衣一直是我的夢想，那裡才是我的家和屬於我的球隊。」

神戶勝利船今季在日職的表現一般，現時排聯賽第11位。不過球隊今年非常積極從歐洲引進球員，除了普多斯基外，近日有傳神戶正準備收購效力荷甲球會海牙的荷蘭裔日籍前鋒夏雲拿。

圖片來源 : ©AFP

但求脫手

起碼一定唔會hea踢先